喂 真傻定假傻呀

我冇嘢講

推到俾多啲人見到 唔好咁on9

我冇嘢講

我要見律師

臨時演員都係演員嚟㗎

我要去醫院

唸多兩句都好吖

原來係科Ching開po

你又識我？ 唔認得你username

唔知叫唔叫識 摺清

摺

呢排煩緊讀唔讀ust
hello old fd

科大呢排做得咁好 冇理由唔讀

係
但ee好似一般
between時間過得真係快
清你都就嚟grad？

係

推